{
  "Start Streaming": "开始直播",
  "Stop Streaming": "停止直播",
  "Start Recording": "开始录制",
  "Stop Recording": "停止录制",
  "Switch to scene": "切换至场景",
  "Show %{sourcename}": "显示 %{sourcename}",
  "Hide %{sourcename}": "隐藏 %{sourcename}",
  "Push to Show %{sourcename}": "一键显示 %{sourcename}",
  "Push to Hide %{sourcename}": "一键隐藏 %{sourcename}",
  "Mute": "静音",
  "Unmute": "取消静音",
  "Push to Mute": "一键静音",
  "Push to Talk": "一键通话",
  "Enable Studio Mode": "启用工作室模式",
  "Disable Studio Mode": "禁用工作室模式",
  "Transition (Studio Mode)": "过渡（工作室模式）",
  "Capture Foreground Window": "捕捉前景窗口",
  "Deactivate Capture": "停用捕捉",
  "Toggle overlay positioning mode": "切换叠加定位模式",
  "Play/Pause": "播放/暂停",
  "Restart": "重新开始",
  "Next Slide": "下一张幻灯片",
  "Previous Slide": "上一张幻灯片",
  "Toggle Performance Mode": "切换性能模式",
  "Skip Alert": "跳过通知",
  "To use hotkeys on Mac, go to System Settings > Security > Accessibility and toggle on for Streamlabs Desktop.": "若要在 Mac 上使用热键，前往“系统设置”>“安全”>“辅助功能”，为 Streamlabs Desktop 开启。",
  "Start Virtual Camera": "启动虚拟摄像头",
  "Stop Virtual Camera": "停止虚拟摄像头",
  "This scene has not been converted to Dual Output. Please make the scene active to add vertical sources.": "此场景尚未转换为 Dual Output。使场景处于活动状态，以添加垂直源。",
  "Learn more here": "点击此处了解更多",
  "<color>Pro tip:</color> set Markers in Hotkeys settings to timestamp your recordings. <link>Set up here</link>": "<color>专业建议：</color>在热键设置中设置标记，为录制打上时间戳。<link>在此设置</link>",
  "Markers": "标记"
}
